有咩歌可以超越erased

真係點聽都唔厭